{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025186?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 브로드웨이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前12時です。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報が提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室利用案内では駐車の心配なく駐車でき、室内にドライブイン屋台とグランピングを利用できます。 またテーマパーク利用のお客様には無料洗濯機のご利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時でチェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接人数確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "入室利用案内では駐車の心配なく駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン屋台とグランピングは利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内では室内にドライブイン屋台とグランピングを利用できます。"
        },
        {
            "question": "テーマパーク利用のお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "テーマパーク利用のお客様には無料洗濯機のご利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 396
    }
}